召喚電結他JJ effect 火牛問題

岩岩玩左電結冇耐
想問下應該點樣揀power supply
之前一直用緊一條豬腸駁長果種火牛 但用落好似好多noise

各位可唔可教下小弟點揀power supply 同埋有咩推介
（暫時有5隻effect要比電 ）
Sorry 199999

一分錢一分貨
買番d isolated source 囉

Voodoo lab 2plus 應該夠你而家或者將來增添pedal所用。佢行isolated output

其實我之前有用過mxr power supply 覺得幾好用 因為一來isolated 二來佢有個扭制可以調教比幾多電
但前排冇啦啦死左 又冇keep單
巴打覺得我應該買返同一款mxr power supply 定 有其他性價比更加高既power supply?
岩岩上網睇過voodoo lab 2plus果款power supply 應該只可以選擇比9v /18v電？
求指教

推

用左好耐one spot都唔覺有noise

2plus 佢有DIP switch 轉做12v
不過mA 就細啲
如果你覺得唔夠用既話咁可以考慮下1spot C12 pro
佢有9,12,18 v out 都係isolated
我唔考慮mxr 因為我覺得易壞

咁就要睇下你係咪用黎連住好多隻pedal
或者 係咪有用digital pedal
通常都係呢啲先多noise
就咁用analog pedal 冇乜事

［quote]

2plus 佢有DIP switch 轉做12v
不過mA 就細啲
如果你覺得唔夠用既話咁可以考慮下1spot C12 pro
佢有9,12,18 v out 都係isolated
我唔考慮mxr 因為我覺得易壞[/quote]

唔該哂巴打 原來MXR易壞

我有隻mxr pedal 用左四年 第二年壞左一次
朋友有隻mxr pedal 用左三年 第二年壞左一次
唔明點解會咁易出事

我果隻三個月就玩完 想問埋你講1spot果隻邊到有得買

睇番有d MXR pedal 既電路 佢用既IC 都有d歷史
同埋例如 10band eq 用料好過6band eq
6nand個個 望一望個電路真係DIY都靚過佢 一分錢一分貨啦 壞左個d可以拎比我試下有冇得救既

不過白色個隻bass compressor 真係幾靚仔